同韓仔拍拖你問我答

吾好有太多幻想

吾你老母

做咩甘惡阿～

甘你老母

老你老母

係咪好大男人

短唔短

做韓仔條女=阿四

講下好處同壞處

Fatfat

屌你老母臭西

聽講韓國仔唔多肯用套

韓仔係咪多數AA制定肯俾晒拍拖洗費？

Gay

每人互射幾次？

大男人又吾會既依家 會尊重女性 但遇過真係好仆街

佢做阿四就差吾多

係咪芝士腸？

壞 就係突然消失吾話你知其實係分手
好既 比你體驗下 一瞬間韓國女主角

來吧

係既 但你逼佢地都會帶

我個個係AA

10000000

呻吟聲係咪寵寵寵

我試過有 wa 屌 入左？